<p>В верхней части экрана будут появляться случайно выбранные слова. Необходимо, как можно быстрее, находить их в тексте.</p>
<p>При поиске старайтесь не читать каждое слово, а воспринимать весь текст одним блоком, максимально задействуя периферическое зрение.</p>
<p>Упражнение формирует способность запоминать образы слов, повышает концентрацию на тексте и расширяет периферическое зрение.</p>
<p>При прохождении упражнения, область и размер текста будут меняться, подстраиваясь под Ваш темп.</p>